{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113510",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 조이 호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数28室を保有しております。 宿泊施設はKTX原州駅の近くに位置し、様々な言語で案内サポートを提供しています。 客室は禁煙で、長期滞在も可能です。 客室料金は前払いで決済され、払い戻しはできません。 客室は2名1室基準で運営されており、人数を超える場合は追加料金が発生します。 時間を超過した場合にも追加料金がかかることがあります。 満19歳未満の青少年は身分証明書の提示を要求されることがあり、これを拒否すると客室への出入りが制限されます。 未成年者の男女同室での宿泊は許可されません。 飲酒、高声放歌、賭博などの行為が発見されれば、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。 貴重品の紛失については責任を負いません。 この宿は親切な社長と清潔な施設で有名で、中央市場から近いため旅行者に便利な位置です。 価格、清潔さ、快適さなど、あらゆる面で満足していただける良いモーテルです。 私たちは常にお客様の便宜のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は総客室数28室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "当宿はKTX原州駅の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当宿の客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "はい、当宿では長期滞在も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "当宿の客室料金は前払いで決済されます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室料金の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "当宿の客室は2名1室基準で運営されておりますが、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "時間を超過した場合に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、時間を超過した場合には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の青少年は身分証明書の提示を要求されることがあります。これを拒否すると客室への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "何か問題行動があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "飲酒、高声放歌、賭博などの行為が発見されれば、払い戻しなしで直ちに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失については責任を負いますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿は貴重品の紛失については責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような評判がありますか？",
            "answer": "当宿は親切な社長と清潔な施設で有名です。また、中央市場から近いため旅行者に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "お客様の便宜のために何を提供していますか？",
            "answer": "当宿は価格、清潔さ、快適さなど、あらゆる面でお客様の満足に向けて最善を尽くしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 506
    }
}